點睇vanquish 呢個日牌

係大阪買左幾件mij既衫同牛

品質唔錯 香港好似好少人著咁

聽個名都知型到痴線

食屎食屎啦崇日狗

一般啦 只買by fragment

好撚正
香港無乜人識

FR2

主腦ig 直播 我留言叫佢送條牛俾我
之後佢話 sorry cannot
好小氣

竟然應我

幾正其實，d size都fit香港人，如果去日本撞正discount就fat fat

你著住佢扭波啦球王

我著開

邊到買開

以為aston martin

我都想用下

啲chino幾好嘅 cutting唔錯 幾舒服
牛就一係啲crush太誇 一係啲洗水洗到好似女人街貨色咁
不過有樣野衰 仲放個fragment logo出黎
有時睇中啲野 但因為有個大logo無買
反而佢有條副線black by vanquish
買過件hoodie 質地幾好 又唔貴
同埋佢整體cutting係啱亞洲人

我覺得佢D CUTTING好似幾靚
但真係接受唔到褲有大LOGO

閃電褲

買過件橫須賀

之前去福岡 天神 掃咗好多tee 有 fragment 同 smokekill

但有幾件洗到個領變晒形

渋谷mk牌，但係幾型既
質料一般但cutting 堅好
最鍾意佢既souvenir jacket 同 日本洗水牛